陳雲話 我沒有辦法為你永續基本法

陳雲話 我沒有辦法 無能力讓你歡顏
如為你 我就退下去 讓我走好嗎
明日我 一個去面對 風吹雨打
縱使枯萎也不牽掛

黃洋達 一個去面對 風吹雨打

縱使DQ也不牽掛

陳雲話 我沒有辦法為你泳捉基搬法

標題已經變教會歌 點搞

沒有勇氣相愛另一次

奇才

這熱血何時會墮下
難盛載到錦滿吧